考車絕密秘訣，90%可以合格 準備考既入來

請講低你考邊條路線

首都高速道路

いろは坂

天門山

唔係陳寶山？

冇其他手足考了？

大球場

天光道

添美道

秋名山

長安街

寶福山

東望洋

多石
大涌橋
銀城
河畔

掃桿埔

明日大愚山

九龍塘約道

舅父一次pass廿幾年前在大圍